游B而家轉型變左做KOL?

見佢ig全部都係食野旅行
間唔時幫人賣廣告

係咪要做雞還錢

破產又點？

出糧出cash

古惑仔冇戲開冇辦法

唔係你想佢點
出去打工？邊有人敢請

仲出埋烏鴉公仔

我出40,000請佢做我私人秘書

我養佢丫

我請

香港搞政治下場，根本人人只想看你點死，特別係班日日網上凶狠的垃圾

幾好 唔通要佢瞓街咩

好慘

搵食啫 犯法呀！

好想知，咁多律師費邊個比？

陳巧文 no. 2

總之人地依家活得開心, 都係好事

見樓上幾條on9就知

好想屌

人地退左休啦 仲洗做咩

聞說佢好似有工返

泛民白痴議員就係佢地應得既

圖

人哋老豆老母大把錢要同人交代？
好多人話點解佢又破產又剩都未駛乞食訓街
係咪收咗人錢？
人哋係獨生女
點叛逆都好
做父母都唔會睇住佢死
咁簡單嘅事都可以咁多陰謀論

係咪老豆老母養佢？定搵到大老細包養

佢父母要養佢過世有凸
駛乜俾人包？
而且游小姐係大小姐性格
點會肯俾人包

on9當有趣，連登而家最多就係呢啲on9仔

有返緊文職佢自己講

佢要政治庇護實有國家收

唔like佢地，但佢地已經為幼稚付代價，對付共匪用玩態度，唉

但打落水狗，係香港人仆街傳統

有人搵佢賣廣告已經on9
更on9係竟然有人信班KOL買佢D宣傳D野
班KOL根本無用過D產品

佢哋預告話71（2017）會有神秘行動，等咗我好耐
就係做KOL

依家得閒同條仔去吓旅行煮吓飯仔都唔知幾疏乾

成日見佢同條仔响銅鑼灣間24小時超級市場買餸

揸住件野笑一笑影張相，打幾句又一萬幾千呢d錢爽到

人哋企出嚟企到破產，放過人啦

唔做KOL你養佢呀?邊個會請佢呀

旅行相有腳趾睇，不知幾正

我唔想睇佢死呀,我真係想佢搞革命,但係佢唔搞咋嘛

游B比人包左?

叻人搞政治同廢青搞政治既分別
叻人就可以成日去旅行享受
廢青只可以破產乞食

比老貓包左啦

唔on 9
做廣告原則係多人睇
只要條友係出名
無論好名定衰名
都可以吸引到人注意

雖然冇高薪厚職，但人地過得開開心心

Btw 成個Post傾咁耐都冇圖

屌 我仲以為游學修
賣化妝品廣告

拿，ok

大把人想埋單，咪搞政治啦，等20年後又有班on 9仔出post懷念你對唔住

yes

陳巧文咁

其實老老豆豆，鄭立都講過帶領到港獨，有嗰種遠見嘅人未真係出現，陳浩天、梁頌恆、游蕙禎同梁天琦都係過渡人物，佢地可以去刺激到相關討論。但始終香港個環境，好似委內瑞拉咁要革命，仲係有段距離

信呢班人攪革命？
早啲瞓啦

喺香港地邊個上位就要俾人批鬥㗎啦 最好就個個都垃圾咁 咁就冇事啦

加洲更好
3.2倍place

咁黃之鋒都講過「奪回政府」既

奪左數年, 唔知佢奪左未?

我都等左好耐

屌，你地班講獨派夠嗌撚咗香港獨立兩年幾啦。
獨撚到未呀？

睇番民族黨啲聲明真係得啖笑

你話佢地幼稚，但我唔見其他人成熟得去邊

咁一個獨立運動搞下都數十年計架啦

網上最勁，點解唔咁咁咁

先做kol引到一大班兵仔聽佢講野
扮淡出政壇降低注意
到時有咩大事要叫雞call人出個post就得

游b捉緊好大嘅一盆棋

佢地老豆老母對自己唔好 以為全世界老豆老母都係咁

唔洗露面既工

有出figure

荷蘭用左80年對抗當時最強既西班牙

左膠 陳輝 都做左旅行KOL

自己GOOGLE啦

好多人以為破咗產一定要過窮撚生活，但自己冇錢一樣可以生活無憂，睇你條命生成點嘅姐，想佢死班人當然眼紅啦

你2014年嗰陣講過佔中多過x日你會捐錢俾支聯會既
唔知你捐左未?
我都等左好耐

游b是永恆不滅的

佢一邊做KOL 一邊做緊律師樓 利申 見過佢

弁護士AV

有幻覺就去睇醫生啦你

係咪以為改左名就冇人記得你呀KK?

冇圖

呢個post做乜撚野
人地為民主搞成咁 入左去都可以無啦啦比人dq左
你班友就係度comment咩雞呀 抵死呀
仲邊有人敢出黎？

班人真係痴撚線
無民主係佢地抵撚死

到共匪來，依班友一定加入，到時咪推說因游b泛民冇用，搞到佢地要投共，依班pk

唔好日日幻想人做雞，咁多雞，你老母一早去做啦

依家麻好攞, 搵到份好工

的確！

雖然唔知UP乜鳩, 搞唔清邊個打邊個

但追返D LINK
我估你係文盲唔識字：
「如20內日沒有失敗, 成功獲得真普選
在下個人無條件捐1000港幣比支聯會, 並上傳單據 」

KK你又唔記得啦?
如20內日沒有失敗
而且你講明
20內必會失敗
想走數都諗得好啲既理由啦
不過冇人怪你既
講到天花龍鳳
到今日講獨連軍火都未有

好慘

成班五毛帶住班私怨撚落井下石

依家既游B點會咁戇鳩仲睬你班垃圾港豬

大把仔爭住要，去旅行食好西
有沒工返根本無所謂
無聊咪抽下政治水 根住就一班政治毒撚吹奏佢

同意，我相信佢揾有條件男人埋單不困難

上面班友繼續網上指點江山，打Ｊ到扯唔起，咁就一世

到你味

明明人地有正職番緊 pt做kol 係要屈人地做雞

你老母做雞生你出黎？

又講你自己老母做咩？

你老母係
我都知
成班連登仔排緊隊

太多連登仔現實好失敗，啲怨氣烈過50歲老處女
乜都指責，發洩一番，見事反左先，見人死左開心左先

可以理解既。。。

佢洗要你嗰40000 留返比自己啦

佢都想睇你出黎搞革命
你唔搞炸

連登多政治毒撚

中二病上腦嗰類

你都識講神秘行動
點會比你知啊

所有女人係你眼中都係雞

你又講唔出佢做左咩撚野證明佢做雞
一味話人臭雞 正宗child登仔
Get a fucking life

10/10

人地中學溝女溝到過隔離班嫁

🤔

你都好撚好笑

唔係失敗左, 難道成功左?

成功左乜?

白痴到2019都仲要繼續落下?

返醫院幫新移民執屎執尿啦你

到2019年, 都仲有人認為2014年既雨傘運動唔係失敗

究竟成功左乜? 真係好撚好笑既自欺欺人

真普選爭取唔到，深耕細作無咗影，I'll be back亦都無back到

之後有人試過衝，被人鬧係鬼，係暴徒，割蓆篤灰譴責，唔係著草就坐哂監

前立法會議員個朵唔夠響

佢收中聯辦咁多錢，唔使優啦

kk呀kk
隔左幾多日呀
你講過20日失敗架喎
仲有你啲軍火呢?

付出咗咁多
但香港人淨係笑佢扑嘢同埋宣誓玩嘢
心都灰埋啦

連登當年圍攻到 好難我咁齊心

好難得*

一Search 個"游"字
你就知連登有幾咁憎佢

不過而家連登實話係5毛搞事

成班都係當人老奉，對住mon要人衝要人爭取要人坐監，做唔到佢地所諗就變哂怨婦喺度狙擊

當年但無帶領搞武裝起義, 被連登仔屌撚到痴線

only find many 游b beatuiful photo

我敢膽講句，就算有人肯搞，連登仔一樣對住個mon屌到佢地化，成班都係鍵盤軍師

監佢又坐過
又驚俾人申請破產
換嚟嘅係成班鍵盤戰士笑鳩佢

你咪就係打落水狗嘅仆街囉扮乜撚嘢

戇鳩就早抖啦
就算人哋係雞你都唔會有份屌

立dee依家facebook越來越屌票。

好心你啦，人地唔成熟唔代表佢兩個唔幼稚架，氣量大啲啦。

做領袖係咁架啦，領袖唔負責邊個負責？手下有咩錯都係你的錯。

連登仔都係仆街一分子

「老友」，通常係啲五六十後想同人扮friend先會話「唔like」㗎 ， 做五毛都畀心機小小呀 DNLM
cls一講游蕙禎7成都係五毛 ， 你哋全部返屋企含撚啦

講獨派

頂多話佢兩個做得唔好唔夠圓滑，但去到今日為止，佢兩個做既野完全講唔上係錯

成班人成日事後孔明，唔記得左之前梁天琦扭哂身咪一樣過唔到
話佢地係幼稚既人根本睇唔清局勢

打仗做錯決定畀人團滅唔係犯錯，上連登打個飛機可以變返啲部隊出黎，玩兵棋咩，畀我就道歉笠水算。

嚴格黎講個錯誤決定遠因可以推到上天琦到，不過佢硬食晒所以無人會屌佢。

成班五毛

呢個係唯一方法
其他方法都賺唔到錢

d連登仔鬼知咩
成日以己度人

當正全世界都係窮父母 再唔係死晒全家做死剩種

你要明白比人團滅根本就無可避免，whatever做咩決定都會得到同一樣既局面
唔計天琦咁扭身扭勢，事實上當日共產黨都講明 發假誓，一樣都可以DQ
比你過到宣誓，都仲有一連串既政治審判等緊佢地
唔通要去到好似民主黨咁，連「結束一黨專政」都唔講先叫明智決定？
即使時光倒流，出黎既ending都會係一樣

唯一可能會改變既係另外兩方既決定
如果當日熱普城無發癲，控制得住班癲狗
白頭佬唔縮沙
根本可以轉危為機，食住成個勢上，只可惜事與願違
佢兩個已經係盡哂力，係有限條件內作出最好既選擇
係有個minor位上，支那宣誓個政治含意無法清晰向大眾傳播
佢兩個係有責任，但罪責唔係哂佢地身上

無可避免就可以直接滅團，場仗使撚搵你打呀？咁唔好屌泛民啦，無人想跟你哋團滅呀唔該。依筆帳一日唔埋單計數將來付的代價越大。

唔想直接滅團，一係就以戰養戰
唔咁做，一係就比共產黨消化，一係比人團滅
仲有另一條路係海外基地，不過香港未差到要走到呢步（雖然都唔遠）

佢地唔係任由直接滅團，而係係滅團前盡力將個宣傳效果放大
滅團既主因唔係係支那宣誓到，而係另外兩個攝合者既配合
如果當日熱狗無反骨，泛民肯坐實主席位
扯住「Hong Kong is not China.」支旗，分分鐘都trade war 都有得傾

唔知
佢接job 有無報稅呢

唔好再spin啦，好樣衰，不如話共產黨改食素唔DQ你。

認真承認犯錯對本土派黎講睇黎係一件好難的事。

四皮就想包人

差人幾百萬都可以週圍去旅行
果然係鬼

點建會係中文字
韓國繼承左中國明代文化定點
既然識得中文又要創立韓文呢啲睇都唔想睇的文字

宜家唔係spin
而係根本改變唔到，你回望返16年，人地已經講得好清楚會點做
呢點上唔好有任何猶疑啦

本土派既出現就係想力挽狂瀾，未做到就係未做到
當然你想韜光養晦，唔係唔得，你要預定環境會愈變愈差，時間愈變愈少
其實同今日既格局都一樣
唔好回望過去啦

鬼原來會坐監
原來會被dq
噉有邊個唔係鬼呀鍵盤大將軍？

走得太前
佢地兩個間接令更多人知道泛民既虛假

Post張post咗萬鳩幾次嘅gif轉移視線當答咗？

唔好回望過去咁唔好屌泛民民主回歸唔好屌李柱銘幫中國入世唔好屌蘋果搞鳩陳巧文唔好屌雨革投票拆路障，依啲思維我真係唔識欣賞啦。

唔想講負面影響不如講正面影響呀，等你自己評啦。

無端端話游係雞
你一係五毛抹黑
一係街都唔敢出嘅死毒撚

唔係早排先出figure咩
仲有埋關公

叫你唔好回望過去，係因為比當日眾人做多次選擇，結局都係會一樣
但你話李柱銘，民主回歸等係咪無得選擇？唔見得

唔係唔想講負面影響，而係個成因唔係係青政佢兩個到
即使當日青政宣誓唔玩野，一樣會比人DQ，頂多好似今日眾志咁，比宜家好少少
咁你明你所針著既野幾咁細野未？

正面影響，一個「支那宣誓」就足夠
三千個蛋頭學者既研究都唔夠一個小女孩對發罵黎得重要
如果香港人有法蘭西民族或者不列顛民族一半既志氣，一定會將 we fucking of Chi Na 呢句寫入史冊中
象徵著反抗支那既標誌
現時無一個反支既團體，有支那宣誓咁印象鮮明

其實點解唔係指責條文，咩嘢宣誓真誠，擁護基本法，呢啲咁含糊嘅定義，而走去鬧佢地宣誓嗰陣講we fucking of Chi na呢？咁不如話一開始唔好講港獨， 好似萊馬斯丹咁做到最高層先改變

佢地係有責任，以為真係無後果就去做，毫無應對方法，結果變咗後來完全捱打狀態，令到本來支持佢地嘅人都覺得唔可行。但講到尾一個民選議員，點可以因為一啲咁含糊嘅定義就被取消資格？

如果話咁最後梁游上訴都係輸咗，你地都無得再講啦，咁係咪即係個基本法無問題，啲條文好清晰，香港仲係有法治？

你老母都係 生左你出黎

咁老實講，我都認同佢兩個講we fucking of China 時係玩玩下，無諗過點應對同後果
但最大問題無大家都捉錯用神
共產黨咁急，動用哂全球匪諜組織去反佢兩個同DQ，的確關佢兩個宣誓
但絕對唔係大家所想像中咁
共產黨貴為唯物主義論同無神論組織，會真心同你care咩國仇家恨？

個果個白痴，講果個低B

結果一樣，過程唔同已經差好撚遠，你唔係以為共產黨真係會畀三腳凳出現？

唔好睇劉仲敬上腦，你出街問下人有邊個係畀佢句refucking china團結咗黎反中？

鳩up你就叻

都要轉型

獨立唔係一時三刻就做到嘅事
所有嘢都要循序漸進

仲低汁過廢中論壇 hkepc

所以我就話佢兩個無將個政治含意清晰咁宣揚出去，佢兩個係有呢個責任，但唔係哂佢地身上
講左啦，即使宣誓唔玩野，最多同今日眾志一樣，比宜家好少少（真係得果少少）
但換黎係掃唔走熱狗呢班人，今日仲係係城邦同港獨中糾纏緊

權衡利弊下，你都會識諗

你唔係諗住搵共產黨幫你負責呀？知唔知耶穌點解要幫門徒洗腳？點解要上十字架？唔係你食屎邊撚個食呀？

熱普城聯盟贏唔到議席一刻已經一早注定末路，關宣誓咩事。

你唔認清過去的得失妄想係浮沙上建築大廈結果都係會倒塌，不如踏實啲打好地基先再行。

你唔認清過去的得失妄想係浮沙上建築大廈結果都係會倒塌，不如踏實啲打好地基先再行。
呢樣野唔係大家早知，但都迫住去做既野黎咩？
你無睇錯，係迫住去做
你話打實地基，都遲左近20年，即使要追，都唔係短時間就追到
最重要係無咁多時間去打地基同仲有無機會比你起樓
起樓需要突破點，而突破點唔係成日有，可能幾十年先出現一次，亦有可能唔再出現
即使冧左，你起碼有d碎料同設計圖執下，再係其他地方/打好地基時再起都得
地基幾時都有得起，但突破點就唔係下下都有
上海就係一例
所以我話泛民同熱狗唔出盡力保佢（仲要屌佢），兩班人都有責任

你唔好以為個支那宣誓係咩人咩時間都做得
本身呢種民族覺醒/突破性既政治立場要有眾多不同既歷史因素交叉互為影響先出現到，具有一定既偶然性
簡單講就係夠運
你望下上海無出現就知咩事

熱普城輸教主時，其實都未注定未路，係青政開支那宣誓，之後熱普城落井下石加打埋唔關事既人先走下波

笑鳩死，中二病到，唔好以為睇得明劉仲敬就高人一等啦，你連上海同香港的分別係邊都未知，你以為自己所謂的濕鳩民族覺醒真係有咁大力量？行出連登睇下個世界先啦，庫爾德族比你更勇武對手比你更弱獨立咗未？

陳雲得果二萬票仲唔末路咩，無人buy佢套世界觀呀，依啲戰略層面低到不得了的垃圾都好驚，算把啦。

就算無劉仲敬，我都係咁講，佢只係講左個突破點係咩黎，反映d咩
當然你可以話點解我地唔打好個根基先，上面講左，無呢個時間
即使係你，都唔會係未日前起到任何重要作用，咁不如為未日後做準備，民族覺醒就係其中一種

人類歷史有6成都係由偶然性所造成，你不能控制佢幾時出現，只可以控制我地點樣去利用佢

陳雲得2萬票時佢未收哂皮住，要知道當日好多人對熱普城有種情意結
個情意結先係關鍵

其實係D100班老賤種成日屈本土派係一班人工低到稅都唔洗比所以反社會的垃圾

但本土係極多人大學畢業,專業人士, 屋企有錢

孫中山當日咪比人笑係傻佬,根本無主流民意過,而當時所謂海外華人支持係絕少人支持
但一成功左咪個個奶袋

條友玩細路女都少人理

唔通你想佢為左香港呢個垃圾地方努力？